驚方快速應變方案修訂

各位：
鑑於香港人既表達訴求模式轉變，以下為最新行動指引。

1. 喬裝成示威者主導拘捕
研究發現香港人對臥底戒心嚴重不足，尤其不能快速應對，喜愛包圍辱罵但沒有實際行動，為我方增加大量增援時間。

2. 以密斗貨車、16座小巴及私家車（玻璃須遮蓋，務求睇唔到車內）配合特種部隊快速出擊
研究顯示香港人仍然未能掌握我方呢種部署，戒心嚴重不足，往後可以多加利用。

3. 港鐵配合
大量香港人仍然停留係關站等於任何人都唔會進出地鐵站；而各站有巨大吸引力，可以利用作守株待兔或快速調運兵力。

4. 回馬槍
我方可以先示弱再回頭拘捕，百份百命中。
適當時 示弱 往往可以帶黎一波成功拘捕

5. 派出利誘
情報顯示一旦派出利誘，eg blue ribbon 進行挑釁行為，可以有效吸引現場全部人及注意力，利用佢地冗長討論處置方法既時間快速以特種部隊包圍。

6. 消防車
適當時候可以考慮利用。

7. 非示威地點/時間 適當示好
研究發現 香港人無法識別係示威地點示好呢種手段，可用以減低 戒心！

補充：
- 香港人尚未掌握速度重要性，不過有逐漸領悟既方向，需要留意。 MAR

咁點樣應對？

手足扮狗

推

[首都教科書式快閃] 有黑衣蒙面人五分鐘內破壞沙田港鐵站設施

任何行動都set一個時間 時間一到 無論成敗 即時走佬

太多狗畜

細路個班不嬲冇乜戒心
最易出事

Fk CCP

Thank you sir!

等到你班9部署好義士都走曬啦，義士係時候要加速了

全部人都要睇到！！

講得好。擺埋喺其他地方等所有人都睇到

五分鐘快閃
全破。

佢哋通常唔會得一架車 實有d私家車便衣睇水

push

光復香港 時代革命
不割蓆 不分化 不篤灰

push

[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？

我都同意

推行動POST呀!!!!!

多D人睇到

出去之前睇左先

推1

咪再沉迷set rb玩陣地呢種永遠輸唔會贏遊戲

係，唔好硬碰。

推2

推3

推4

Push

終於有個高質post

4. 回馬槍
我方可以先示弱再回頭拘捕，百份百命中。
適當時 示弱 往往可以帶黎一波成功拘捕

成日咁

推5

置頂

推6

仲有派便衣喺主要道路報料睇水

Exactly

屯門有警員從「康文署」客貨車衝出制服示威者

Everyone must be armed.

要帶埋timer

P仔照推

全港變招

Case by case
臥底真係要靠在場人士觀察力
貨車, 睇車牌, 有懷疑就破壞佢
黨鐵呢, 可以繼續拆鐵方針, 甚至出魔法封死出入口
藍絲絕對可以快速私鳥然後散
而家咁嘅環境仲有, 根本係唔合常理
消防車, 呢樣相信各位最唔希望對立, 但必要時可以趕走消防員對破壞部車

利申: 愚見

推呀

飛踢手足係咪中左4 所以被咬？

我哋唔檢討改變策略一定好快被壓制

真係我地弱點

每一次出之前都有一個目標,諗下邊間舖,唔好出到去先慢慢諗

set 個goal 同time limit
完成goal / 時間夠要即走

唔使怕喎
快閃咪分得再散啲
得兩三個人快閃
仲要區區都係咁睇你點捉

大家小心

佢大規模鳩拉

佢哋通常要着晒裝
當然有啲會做鬼仲有便衣
但捉唔晒如果得二三個一隊
你太多人先捉
其實難聽D講一個人快閃個個都係咁
佢9捉都冇意思

推呀屌你

直接滅狗囉

開哂外掛 打條撚

正解
仲要5分鐘快閃係真係要極速跑走散去唔同方向
搵機會再聚返行動
而唔係裝修完之後慢慢行去另一個目標
咁樣係冇閃到架

推 變陣

PUSH

Up

兩個字：快 動
1.打完即走，不作停留
同一地點不作停留，5分鐘內為最佳，一定唔超過十分鐘
如果超過10分鐘都完成唔到任務（eg 10分鐘都爆唔到玻璃），唔好理，即走

2.不停走動，呢個唔洗港

總之避免正面衝突
eg 有手足俾狗捉住之後，救人，即走，不作纏鬥
飛踢果個其實係不良示範，有人俾9捉住，飛踢救人
之後狗被擊倒之後再打狗

正確做法係救人→飛踢→popo被擊倒→走人

pish

你班連登仔初初唔係笑鳩人舉美國旗白痴嘅咩？
如今做咩呀？

一齊實現《五大訴求》《真實雙普選》路線圖 反對《緊急法》入嚟

沙田例子 攻其不備 唯快不破

唔好再預告同預約被捕 全面地下化 小隊化

真正流水抗爭 化整為零

8 便衣埋伏 一直都有 但係頭先葵芳放左幾隻入360

裝修師傅要暫時停工一陣

TODAY未完

其實裝修都有好多方法 唔洗下下HARDCORE

蟲魔法 1823魔法應該係最低成本

推呢個

推！

大力加推

推，重要資訊

push
唔好再放車

提防

7. 唔明

真

真 先對錶 行動 散
特種部隊用得梗有原因

好 要推

hit and run，唔守

鬼唔好捉
但係一定要防
我懷疑叫人唔好捉鬼果啲本身就係黑警

721831101

通常起碼兩三部

警世

推 仲有白車都要小心
成日見到架白車喺到兜圈
隔無耐就會有狗車出現

推！！！

求求你，抗爭日子唔好搭黨鐵

借個位黎用吓

我要真．文宣!!!!

針對1，要有效教導街坊都有打狗救人既文化，唔好繼續拍片 問咩名就算，班便衣狗拉人時即搶背囊，拎支警棍 胡椒噴霧出黎點都贏

2既話都有人講過，班狗落車黎係唔敢追太遠驚比人伏，所以見有人一定要入內街，沿住馬路走一定唔夠狗車跑架

緊急，聽日vtc Di院校開始停課，為期三日，到18日，將會係CCTV片段剛一個月，唔好俾佢del片，漏夜宣傳

（VTC同學速入)讓陳同學沉冤得雪！！！還其家人一個公道！！！！

可以嘅話，幫手推同share岀去，等聽日多啲人集會

跪求幫手推呢個先，聽日要人，但我地唔想提早俾校方知而令佢地關校，所以咁夜先岀稿，求share至fb,ws,tg各群組
另外，部分ive設施對公眾開放的

黑警已經正式向政府部門借車

小心附近既所有政府車輛，望唔到入面既16座小巴，有側門既貨車

就眼見

其實仲會包圍辱罵 一般都係街坊/年紀有番咁上下

通常年輕真係做野果批 都black bloc 避狗

唔會再圍黎鬧

呀sir個策略幾有用

小心旅遊巴

細個老豆叫你十點鐘熄電腦訓覺你都唔會肯啦

一定要軍事化，有紀律地打仗！
三分鍾得定唔得，都要走

同意，死磨爛蓆無意思

快速大便方案

劉業成d招數 我屌佢老母

721 唔見人
831 打死人

推
rb唔可以放 時間唔可以拖

推啦

屌 有用POST就沉底................................

第6點嘅意思係點利用？消防處已公開保證唔會捭👮用消防車運兵。

依家我地進化到樽頸位，希望大家可以進化到 救人積極，當面對小小POPO時

你磨得越耐就係比時間狗部署

浪費左巴打既方案唔知樓主而家點

回覆速度太快了，請稍候再試

所以我通常會自己預時間撤退，但係唔會同人講

呢個一定要，但其他聽唔聽又係一個問題

留名

以上係POPO對我地既行為出作既分析

中哂

第5點,大波man

諗住打狗就留
唔係既set 完road block 就走
過左幾個月，我地和理非識自己睇路
淨係唔想手足比人拉

重溫

要研究下

up

毛主席：敵退我追

唔需要硬碰硬

光復唔到香港～好無毀滅香港

？

Stay safe
Be water

cls

咁白+黑輪流出招，呢的叫咩戰術

小心回馬槍

有用post一推

721 元朗恐怖襲擊

元朗恐襲

21/07/2019
元朗發生恐怖襲擊
政府明知而不作為，默許、縱容黑社會

元朗恐襲
知而不為
默許黑社會

巴打

香港政府放任黑社會於21.07.2019 元朗發動針對香港市民恐襲

其實最難係大家要有共識

今日好多扮手足，仲要成10幾20個，救都救唔到

消防唔係係記者會公開話唔借消防車咩？

101

出街前睇一睇

調返轉可以全民都係警察

lmmlm

721元朗恐襲

元朗恐怖襲擊21/07/2019

實用post

831無差別襲擊香港人

Thank you sir

有用 推

幫手推

快閃 完

721 831

721
831

721 831 101

有用po竟然2個月之後先push到

有用戰術po

我地唔好俾班狗睇死！進化啦

香港獨立 唯一出路

pu

p

長期置頂啦

一定要咁做。搵人專門睇時間兼報時